有冇啲主角有腦既驚悚電影睇?

想睇主角利用身邊既道具同智慧逃離殺人魔個種電影睇
最好主角貼地啲唔好有咩美軍背景個啲，同埋唔要科幻片
之前睇The Collector同Hush覺得好正，想搵同類既片睇
最好最尾反殺殺人魔 睇住啲以為自己好勁好型既變態佬比人反殺個種感覺好爽

我都想知

如果係女性主角會仲有feel

Split (?)
女主角一流
最尾有靠自己走到
但 未必係靠智慧

睇左 當年入戲院睇
就快出續集

我講既智慧未必要好有計劃，可能係運用啲小知識/技巧/身邊隨手可得物件 去牽制敵人/幫自己走佬咁
好似TheCollection入面女主用除左個bra黎開鎖

火你老母咩戇鳩仔

Btw 想知

i spit on your grave

死返百度啦

ok 遲啲睇

我見簡介話係女主死唔去再搵返啲犯人報仇
係唔係科幻片?

no 爽到爆 仲要有3集

Get out?

睇左啦 我覺得係過譽
不過男主塞棉花落耳仔防催眠個招幾醒

有套好似叫竊兇殺人
個人覺得唔錯

重有套係講三個小偷想去爆一個盲佬夾萬
之後比盲佬係屋入面追殺

龍紋身的女孩?

我淨係知日漫大撚把 美就唔知

盲佬嗰套叫 dont breathe

防不勝房

it
屍營旅舍

紅雀特工
jlaw反吸佢阿叔

home alone

panic room

告白算唔算 到而家都好覺得震憾

或者佈局都唔錯

末世街十號

SAW

死神來了 但係都係避唔過

呢套之前想睇！！！但冇左件事
Marked

睇左

可唔可以講下講乜

呢個睇過預告 唔係好吸引我

好經典

日本出既都可以講下呀
我有睇大逃殺同惡之教典，之前仲有套叫算計都睇左
感覺日本電影比起歐美電影少左個種緊張感但對人性同感情既描述入肉好多

我覺得SAW系列過份賣弄血腥

細個明珠台成日播 太唔現實啦打死神，冇得贏既

講咩？

唔係逃離殺人魔,但女主角(啞)全程有智慧,最後反勝兇手

呢套You're Next係最似你想要, 女主角表現好精彩,利用環境和物品,反殺敵人
虐殺片中罕見強勁女主角

總共有2集,地底有怪物死左幾條女,但女一女二又係少數強勁,殺左唔少怪,但用腦地方唔多

有興趣！！！
同Hush類似不過Hush女主係聾啞

呢個好似仲唔錯

打怪物反而冇乜吸引力
最好挑機既係人類

我麻麻地呢套，前段氣氛營造係幾緊張 但後面徹底變咗大路b級片

當你熟睡時

的確前段女主有腦走位避兇手個段係幾正
但套野有D位玩幽默,似喜劇FEEL

好睇過Hush

末世街七號？